求admin 幫我脫P. 180日了！

經過千辛萬苦，終於180日了。求甩P!!!!!!!!!!!

點解咁多負評

求求你

Pleassse

Pleasssseeee

可唔可以順便幫我脫P? Thank you!

唔知呀，181日就脫，可能有人幫我，可能係本身個setting 係要online 日數大過180

Yes